---
number: "29"
path: "/episodes/criptomonedas2"
date: "2021-10-30"
season: 1
time: "3060"
title: "¿Qué, me subo al bitcoin o no??"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast29.mp3"
featuredImage: "images/portada.jpg"
backgroundImage: "images/portada.jpg"
spotify: "https://open.spotify.com/episode/5k9TCFfmYdyHgWO6LAim8S?si=wR8JKDzkR2qBfEzoJqMWsQ"
apple: "https://podcasts.apple.com/gb/podcast/29-phil-trammell-on-economic-growth-under-transformative/id1496501781?i=1000521976950"
google: "https://tinyurl.com/d4adem4h"
status: "live"
episodeType: "episode"
---
En este episodio, Raúl y Darío nos dan su opinión sobre criptmonedas y Bitcoin. Pero primero, -¡por fin!- nos platican sobre qué pasó en El Salvador, cómo reaccionó la gente y hasta se avientan una predicción sobre el futuro de Bitcoin en ese país.


También nos cuentan sobre las consecuencias de hablar públicamente en contra de las criptomonedas, especialmente en Twitter, y nos dan sus recomendaciones y sobre si este es el momento para hacernos millonarios o si mejor nos esperamos un poquito y no perdemos nuestro dinero. 


También nos hablan sobre algunos usos lícitos y, desgraciadamente, también unos ilícitos con criptomonedas. 


Abordamos un poco sobre las otras criptomonedas que existen, y la nueva sensación llamada NFTs.


Ya el futuro se encargará de decidir si nuestras peticiones fueron correctas o no, pero por lo pronto aquí pretendemos ayudarte a tomar las mejores decisiones.



No puedes perderte este episodio de Random Tech Talks, so pena de perder tu
dinero invirtiéndolo en bitcoins o similares, o de no hacerte millonario 
aprendiendo cuándo entrarle :)


Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

### Notas

> Artículo sobre, un mes después, cómo va la cosa en El Salvador (https://www.forbes.com.mx/mundo-un-mes-despues-bitcoin-en-el-salvador-crece-pero-problemas-persisten/)

> Finalmente, sí ha subido el Bitcoin en los últimos meses. Acá la gráfica de Yahoo Finance: (https://yhoo.it/3CUCkUa)
